全個香港係咪得返TVB會寫中國風歌

香港樂壇死左N年就係人都知
最近幾年都剩係識人地興乜就作乜
super girls 班女團, supper moment班band

前排TVB有個菊梓喬幾sharp, 佢首一輩子守候十分我比八分
之後無意中發現, 近十年香港好似己經無人識寫中國風
可能我見識少, 唯一一首記得既我剩係識謝生首生命之花(同謝生其他歌)
其餘廣東話既中國風差唔多全部都係TVB啲古裝劇主題曲

e.g. 容祖兒-女皇, hana-一輩子守候, KAY-孤嶺花, 吳卓羲-紅蝴蝶

偏偏唔見射鵰果首係

當年黃霑同Romeo Diaz(戴樂民)拍擋做黎明不要來 黃霑寫咗個ver 1 romeo話唔夠Chinese Feel 然後佢就寫咗而家出碟個版本

竟然一個菲律賓人仲寫得有feel過華人

6:30

hana 我比10分

支那風

....呢幾首
真係唔好講笑 周杰倫拎首最垃圾既中國風都好聽過上面全部歌
唔好話周杰倫 王力宏首花田錯都屈晒上面個堆歌
啲人話香港樂壇已死都真係唔係冇原因
香港歌手黎講 我而家都係聽開張敬軒陳柏宇呢啲 但啲歌根本好快就聽厭（個人意見）啲編曲實在悶到抽筋 主要只係聽歌手把聲同唱功 對於好似我呢啲鍾意聽中文歌既人黎講真係好可悲

4首歌就可以總結香港樂壇已死

有女醫明妃傳 主題曲 夢裡花

香港樂壇死咪就係因為有d人係唔係都踩一腳話香港樂壇已死先囉